和尚晨㪍算唔算有淫念

如題

唔算 唔係有反應就算淫